150蚊買返黎嘅保護貼 一跌就咁

你估你用百五蚊買塊貼 塊貼就真係值百五咩

爆左咪好
我試過跌部機落地下, 塊50蚊貼冇爆但個MON爆左

淘寶20 蚊質素拎黎賣百五

認真上淘寶買塊閃魔用好過啦 又平
用咗半年跌咗幾次都未爆

咁又離譜咗啲

150蚊跌完齋爆貼咪算執到
保護貼唔係咁用？

唔通你以為跌完連個貼都冇事呀？
會唔會諗多左呀

咩叫保護貼
保護唔到貼來做乜春？
唔想貼爆 不如唔好貼 反正爆mon有咩所謂

唔知講咩好呀

裸mon最實際，無謂降低使用手感

入黎諗住睇樓主cap圖

我張鴨記廿蚊仲好過佢

150蚊閃魔

閃魔 $20 有找

用百五蚊買mon貼仲好意思話人知

茶實個d防爆mon有無用

保護貼原來會防爆mon

咁認為既人得罪講句你大陸閪黎嫁？

前幾日我又係跌爆左張新茫貼，之後決定做真漢子

真漢子too

如何跌法先可以內傷

ON9
呢啲玻璃貼係用來保護你個MON面唔好咁易花，佢自己都係玻璃你唔係以為佢可以保你跌地呀？

其實IPHONE面塊大猩猩玻璃已經好硬，硬度9以下嘅嘢已經好難刮花
(係要小心沙，因為裡面有石英)

老實講我去外國，鬼佬十個用IPHONE都無一個會用貼，全部裸機

係香港人先咁ON9畀呢啲錢人賺

仲有人用mon貼

Moon貼根本係一個騙局

完全理解唔到一部電話可以跌十鳩幾次
利申 從來唔用mon貼

無論幾錢既mon貼都係咁易爆
之前用過最貴既mon貼係400幾差唔多500
網上面講到幾勁幾勁咁 到最後咪一樣爆
自此之後我裸機算 我買mon貼既錢加加埋埋差唔多可以買到一部ps4 pro

我都見過 親眼
笑撚死 開頭睇以為係個玻璃mon貼爛
一mit塊貼落黎 塊貼係爛左少少邊位 個mon裂曬
我：

大佬你部機似比野獸咬完多啲喎

上個月先買過一塊一模一樣,淘寶$20唔洗

Mon貼你只能期望佢做到防刮花
要爆乜柒都會爆

所以無用mon貼
爆佐直接拎去換玻璃
成本差唔多

用Mon貼、機殻都係垃圾
利申：從來唔用，全裸

你點跌法先？

上華強走一轉 你就唔會再係香港買mon貼加殼

個moon 本來都藍寶石moon
Moon貼會勁過藍寶石？ 貼黎有咩用

我都試過

閃魔計埋運費一張$38

佢依加有d 係四邊膠 但中間玻璃
跌落地都冇咁傷 唔會爆mon 貼

商品說明條例不嬲都係垃圾

唔用mon貼好易刮花下嘛？

你隻角邊位都爛成咁
唔好怪張moon 貼啦

Rhino Shield

傻豬唔係以為張貼值百五蚊咁傻豬呀？先達班乞衣淘返黎既都唔知洗唔洗20蚊

你角邊位都爆成咁似係三四樓跌落黎咁款。
150蚊包生仔咩。。
BTW 用devilcase框跌左十幾次都無事。
係個框有痕。

真係咁使廿蚊 批發價

恭喜

應該係全玻璃貼，下次買半膠半玻璃貼（我 爛鬼左一次，只有半隻腳高跌落）

淘寶20蚊有找 成日淘幾張 仼爆